（投票）依家遍地開花好冇？？？

我岩岩發夢
如果依家遍地開花
等金鐘同西環無其他警區可以支援
孤立佢地

大家點睇依個夢境？

推

人手置頂